黎明來到 要光復 這香港

樓主切記初心不可動搖

共匪就係想佢統治下嘅社會道德敗壞，人人互不信任，自自然然就唔會團結得起嚟反抗極權，所以共匪會致力於敗壞原來社會道德，例子有毀滅傳統文化入面有關道德嘅觀念，扭曲教育同媒體，以考試功名同茶餘飯後娛樂全方位日以繼夜咁洗你腦，令你變得自私，除咗政府之外對其他人表現得猜疑，而導人為善嘅宗教亦好自然受到波及，原有教善被扭曲成為極權思想服務，呢點支那大把例子唔洗再點提，以叢林法則嘅觀念植入每一個人心底裡，人人自私自利，正如今日嘅支那社會，篤灰文化盛行，街上見人有難唔會有人幫手，道德敗壞至此，政權就穩如泰山。而五毛就跟住呢個指令去為極權散佈呢種思想，逐步逐步敗壞成個社會嘅道德同對未來嘅希望。

Anyway 大家要學識喺充滿負能量嘅氣氛之下，仍然保持當初嘅信念，控制到自己一直努力嘅目標方向，極權就係要成個社會心灰意冷，最好就係個個「覺得做乜都冇用啦」呢種思想深入民心，自自然然道德觀念崩潰，民間團結唔到，極權政府就可以不費成本而高枕無憂。

——————

以下係理論層面去解釋我上面嘅說話：（摘錄自高學歷巴打post）

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本

個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

shi

Chong

推

同行兒女 為正義 時代革命

黎明幾時被秋後算賬？

祈求民主與自由

萬世都不朽

黎明來到

識唱跟住一齊唱
我地好撚鐘意香港

要光復

Keep fighting

這香港

同行兒女

為正義

時代革命